近排無曬J圖post 搞到打少左J

反送中！
無條件釋放被捕義士！
撤回暴動定性！
成立獨立調查委員會！
立即雙普選！

還我J圖post！

全民皆精，唔係，全民皆兵，邊得閒呀！

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。